sic ghost fourze

有無人買左？
出晒血，
個盒堅正！

自推一下，
呢次真係誠意100！

咩價位入？

我覺得呢兩張相好倒米

關節鬆唔鬆？

781, 😅

S.i.c係咁既，不簡潔，帶點粗俗既上色
惡形惡相

ghost好實，fourze有點鬆但企得穩